*Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript*

При создании экзмепляра класса он наследует все свойства и функции прототипа.
При этом, если метод не найден в прототипе, он будет идти по цепи прототипов.
